屌你老尾民建聯都on99 ，想燒埋其他政府部門

佢地係咪想分擔下個人權法？

其他部門做埋popo個份 有無咁撚蠢
一陣搞到其他部門一齊反抗 （雖然無可能）